香港有冇急凍飛碟賣（好似泰國7仔嗰啲）

好想食 又唔想自己整

係用焗爐焗
屋企冇飛碟機

泰7啲飛碟
酥皮呀

餓了

很想吃

推

吞拿魚酥皮

芝士火腿好掛住

真係好正

##f